[Ali is coming] 《BB來了》

《BB來了》（英文：Who Wants A Baby?）香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝家庭電視劇；由李佳芯、黎諾懿領銜主演，由高海寧、徐榮、楊卓娜、黃長興、姚嘉妮及吳家樂聯合主演。

7 月9日 8:30
今次做新手媽媽，同盧宛茵大鬥法

《臭雞來了》

各人物造型

Ali

Ali lm

ALI

陳秀珠咁肥既

珠姐年紀真係唔細

套劇都幾多老戲骨
盧宛茵，陳秀珠，羅樂琳
加上愛回家鐵腳黎諾懿，楊卓娜，徐榮，姚嘉莉
仲有Ali，高ling

做人父母甚艱難！皆因要在現代社會養育一個小朋友不但要付出四百萬，更要同時奉獻無限的愛心及關心。事實上，準爸爸媽媽的預備工作其實早在懷孕初期就要開始，而近年更流行產前、產後的陪月服務，所謂的「金牌陪月」亦因此在坊間應運而生，甚至供不應求。 由監製廖晉碩與編審黃秉怡聯手打造，李佳芯、黎諾懿首度合作飾演熒幕新手父母，並連同高海寧、陳秀珠、楊卓娜、盧宛茵、徐榮、姚嘉妮、黃長興、吳家樂、羅樂林等一同演出的「Amazing Summer」貼地都市劇集《BB來了》， 就是以「陪月」這個新興行業為題材，探討新手爸爸媽媽迎來首個寶寶的喜悅、辛酸，甚至血淚史，分享「BB來了」對父母及家人關係帶來的影響及「湊B」的獨到心得！

故事大綱
意外懷孕令唐恬兒（李佳芯飾）和葉致廷（黎諾懿飾）夫妻二人大失預算，本可寄望雙方母親的幫忙，可惜兩老育嬰方式南轅北轍，衝突頻生，終請來陪月達人王佳妙（楊卓娜飾）救亡。因為BB來了，令恬兒狠心告別時尚愛美的事業，而致廷亦要遠離夜夜笙歌的品味人生，恬兒更為事業轉型，毅然接手經營陪月中介公司，令恬兒對母親這個新身分別有一番體會，但與致廷卻漸行漸遠，更懷疑他與酒吧同事許晴（高海寧飾）有染；誰料致廷因在一次意外中勇救小孩而成了網紅的「絕世好爸」，並為恬兒及致廷的生活帶來了翻天覆地的改變……

完美型新手媽媽
唐恬兒  李佳芯飾
性格：愛美如命，愛好時尚，崇尚完美主義。 意外懷孕 翻天覆地
身為高級時裝買手的唐恬兒（李佳芯飾）與任職高級餐廳及酒吧經理的葉致廷（黎諾懿飾）結婚一年。恬兒、致廷原本堅拒生育，享受租樓不買樓，買酒買衫，定期旅行的優質生活，然而恬兒竟意外有孕，打亂了二人的生活之餘，亦帶來了翻天覆地的改變。 意外懷孕對恬兒衝擊最大，因為身材、樣貌、嗜好、事業等各方面，隨時都要犧牲，而母親身分以後亦會掩蓋自己原有的人生。幸恬兒得到丈夫致廷及母親梁月嬋（陳秀珠飾）愛護，她決心跨過難關，然而前面卻有無限的挑戰等待着她去面對……

實際型新手爸爸
葉致廷  黎諾懿飾
性格：樂天開朗，能言善道，交遊廣闊，面面俱圓。 甜心少爺 體貼人夫
成為新手爸爸的葉致廷（黎諾懿飾）一向擁有甜心少爺仔的性格，知情識趣。他諒解懷孕對太太恬兒所造成的衝擊，盡力照顧其身心所需，卻見識到在香港產子、養兒開支驚人的程度。為了省錢及擺脫奶奶葉康麗貞（盧宛茵飾）的操控，恬兒自行報讀陪月課程，致廷愛妻心切，陪妻子上課，成為班上唯一男學員。 恬兒希望為寶寶築巢，致廷情商母親麗貞出首期買樓，卻遭哥哥葉致遠（徐榮飾）反對；麗貞惟有叫二人搬到自己樓下物業，更請纓幫忙照顧愛孫，二人便不用捱貴租，又可省卻工人錢，可以儲錢置業。致廷落力勸說，最終恬兒只好無奈接受。

恬兒不惜工本想給寶寶最好的一切，卻看輕陪月只是調理產婦身體，寧將聘請陪月的費用花在寶寶身上，遂自行報讀陪月課程。

女兒出世加上寄居麗貞的物業，宣告了婆媳、夫妻、岳母與女婿的戰事開始，衝突連連！三女為育嬰方式而爭吵不休，致廷忙於調停，疲於奔命！

冷艷調酒師
許晴  高海寧飾
性格：孤芳自賞，獨立特行，自尊心強。 舊友知己 秘密情人
致廷的家庭矛盾令他的工作地方頓成了喘息的空間，更跟舊相識兼新同事許晴（高海寧飾）成為酒杯知己。話說致廷在結識恬兒前，已認識許晴，而許晴原來又是恬兒多年未有聯絡的中學師妹。三人重遇，對過去的關係一笑置之。 與此同時，許晴表面上是剛剛加盟到致廷老闆李冠中（黃長興飾）的餐廳，但實際上她跟冠中已相戀一年，卻因出身寒微，冠中不敢向家人道明，二人只能偷偷摸摸。許晴真心愛冠中，一直拒絕接受冠中的金錢與厚禮。冠中欲提昇許晴，希望她日後接手其餐廳，好向家人介紹許晴，遂安排她入職。後來致廷偶然發現許晴跟冠中的秘密情人關係，許晴每每受情傷後，只能跟致廷傾訴，而致廷亦會跟她傾訴家庭壓力。

星期一 8:30

沈大師

留名

今晚8:30開波

乜歌

又拎舊歌洗人腦